
Да, он имеет это право, повелевая страхом, делая покорных
Среду бездарности субботой расслабляя
С призывом любить незнание и слепо ненавидеть не таких же
В кругу безверия нет вектора на счастье
В квадрате окон слишком много дураков
И в треугольнике божественных намеков
Мне слышен лязг стальных оков
